防具建議

（代fd出po) 如果用跆拳道嘅護手同護腳去擋狗嘅警棍會唔會有啲幫助？
希望可以令大家嘅痛減少

如果頭盔嘅話有一種佢下面有塊膠保護住大家可以試吓剪咗上面換做安全帽

希望幫到咁多位義士
香港加油
有幫助既幫手推🙏🏻

Push

推

War game gear最穩振, 冇錢就地盤帽, 3M眼, 濕毛巾頂teargas

天佑我城

要注意靈活性

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

明白

push

跆拳道防具冇乜用
中棍一樣好撚痛，食中一樣有幾會骨折
要用盾

利申: 用過

錯字
*機

陳雲：持久戰要成功，必須製作或購買方盾。

好 明白

廿幾歲人想學游水 買唔買塊練習下好？

9gag見到人話牙膏係眼底可以減少催淚彈影響
唔知堅定流

有冇人鐘意打網球/羽毛球？

抵消teargas方法

可以買黎做教學用途
利申: part time 做開保安